係咪得我一個用wifi會有時load唔到po

我wifi用嘅係hkbn 淨係得我哩部iPhone有事 但用三叔後備機就完全冇哩個問題 所以想問下係我個別問題定好多人都有事？ 佢會寫住「網絡連接失敗，錯誤碼:-1001」因為個問題係間歇性嘅所以未cap到圖

補充返係淨係app先會噉 網頁版正常

Me too